我嘅人生好垃圾，到底生存有咩意義？（文長）

是咁的
前兩星期去左中學gathering
眼見一眾女同學已經名花有主 就算係扒扒地既 都有仔要
就不禁覺得自己好鬼冇用
升ive了 毒男依然係冇拖拍
於是靈機一觸想係度寫篇文
首先介紹下自己
小弟係男校毒左6年
升中果陣揀中學揀男校係因為校風好好
但真係冇諗過入左之後
就成為左個不折不扣既毒撚
仲要女性朋友都識唔到件
我寧願繼續做毒男
講番gathering果日, 我問班女 揀男朋友既條件係點 佢地話就話要岩feel,
其實咪又係想條仔多才多藝，
仲要帶幾分靚仔，我係條乜拎都唔識既毒撚，
講才藝，我最多咪淨係識對住部電腦，
跑下步咁，運動又唔叻，
球類運動屎到爆，音樂我學都冇學過，唔似周圍班有女既同學，
鋼琴又七級，小提琴仲八級 仲要同人夾埋band添，讀書又唔叻
都係掹車邊先有個ive學位 更加唔使講
我見到自己D相都唔想望多幾眼
有時望住塊鏡都會同自己講: 點解你個樣咁7
樣樣自己鍾意既興趣又同人唔夾
搞到真心知己冇乜，同班friend都係咁
仲點去溝女呀
細細個果陣老豆老母叫我加入d制服團體學下野,
我冇咁做, 我覺得係報應 果d乜乜boy scouts, red cross, 真係可以令人脫下毒, 望下個世界遠d
可惜我樣樣都冇參與過
令到自己乜野嗜好都冇
我好後悔
如果可以比我由小學由頭黎過
我一定會樣樣都玩下 起碼自己唔會咁dry (我都知: 世上係冇如果呢樣野) 老豆老母曾經話 你有學識 大把女等住你要 但見到周圍都係一對對情侶 我談唔上葡萄 而係好失落 我覺得溝到女比dse拎3322仲要難 搵個將心比心既朋友都咁難,
更何況女 人生呢個遊戲我真係玩得好失敗
幾時先輪到我有得拍拖 發洩完畢

男校女同學

有冇拖拍係你自己話事，同一樣既道理：世界上冇醜既女人，男人亦然；咪比藉口自己，認真執下個人，操下個身，當你執正自己，番下part time參加下D social，你會發現有女自己飛埋黎。
世界永遠唔會圍住你轉

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

係